{
  "CRM build for the freelancers.": "CRM为自由职业者构建。",
  "API Key": "API 密钥",
  "Base URL": "基本网址",
  "The API Key of the Moxie CRM account": "Moxie CRM 账户的 API 密钥",
  "The Base URL of the Moxie CRM account": "Moxie CRM 账户的基础 URL",
  "\n  To obtain your Moxie CRM token, follow these steps:\n\n  1. Log in to your Moxie CRM account and click on **Workspace Settings** (Bottom left).\n  2. Click on **Connected Apps** and navigate to **Integrations** tab.\n  3. Now, under \"Custom Integration\", click on **Enable Custom Integration**.\n  4. Copy **API Key** and **Base URL** and click on Save button.\n  ": "\n  To obtain your Moxie CRM token, follow these steps:\n\n  1. Log in to your Moxie CRM account and click on **Workspace Settings** (Bottom left).\n  2. Click on **Connected Apps** and navigate to **Integrations** tab.\n  3. Now, under \"Custom Integration\", click on **Enable Custom Integration**.\n  4. Copy **API Key** and **Base URL** and click on Save button.\n  ",
  "Create a Client": "创建客户端",
  "Create a Task": "创建一个任务",
  "Create a Project": "创建一个项目",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new client record in moxie CRM.": "在 moxie CRM 中创建新客户端记录。",
  "Create a task in project.": "在项目中创建一个任务。",
  "Creates a new project in moxie CRM.": "在 moxie CRM 中创建一个新项目。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Name": "名称",
  "Client Type": "客户端类型",
  "Initials": "Initials",
  "Address 1": "地址 1",
  "Address 2": "地址 2",
  "City": "城市",
  "Locality": "地点",
  "Postal": "邮编",
  "Country": "国家",
  "Website": "网址",
  "Phone": "电话",
  "Color": "颜色",
  "Tax ID": "税号",
  "Lead Source": "潜在客户来源",
  "Archive ?": "存档？",
  "Pay Instructions": "支付说明",
  "Hourly Amount": "每小时金额",
  "Rounding Increment": "四舍五入增量",
  "Currency": "货币",
  "Stripe Client ID": "Stripe客户端 ID",
  "Notes": "注",
  "Client Name": "客户端名称",
  "Project Name": "项目名称",
  "Status": "状态",
  "Description": "描述",
  "Start Date": "开始日期",
  "Due Date": "截止日期",
  "Priority": "优先权",
  "Subtasks": "子任务",
  "Assigned To": "分配给",
  "Custom Values": "自定义值",
  "Client": "客户端：",
  "Client Portal Access": "客户端门户访问",
  "Show time worked in portal ?": "在portal中显示工作时间？",
  "Fee Type": "费用类型",
  "Amount": "金额",
  "Estimate maximum Amount": "估计最大金额",
  "Estimate minimum Amount": "估计最低金额",
  "Is amount taxable ?": "金额是否可征税？",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "ISO 3166-1 alpha-2 country code": "ISO 3166-1甲型-2国家代码",
  "Valid 3-Letter ISO 4217 currency code.": "有效的 3-字母 ISO 4217 货币代码。",
  "Exact match of a client name in your CRM": "在 CRM 中精确匹配客户端名称",
  "Exact match of a project that is owned by the client.": "完全匹配客户端拥有的项目。",
  "ISO 8601 format date i.e. 2023-07-20": "ISO 8601 format date i.e. 2023-07-20",
  "Numeric priority for sorting in kanban.": "在 kanban 中排序的数字优先级。",
  "email addresses of users in the workspace.": "工作区内用户的电子邮件地址。",
  "Please enter date in YYYY-MM-DD format.": "请以 YYYY-MM-DD 格式输入日期。",
  "One of: None, Overview, Full access, or Read only.": "其中之一：无、概述、完全访问或只读。",
  "One of: Hourly, Fixed Price, Retainer, Per Item.": "其中一件：每小时固定价格、发光器、每件物品。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Prospect": "前景",
  "Not Visible": "不可见",
  "Overview only": "仅概述",
  "Read only project collaboration": "只读项目协作",
  "Full project collaboration": "完全项目协作",
  "Hourly": "每小时",
  "Fixed Price": "固定价格",
  "Retainer": "守卫者",
  "Per Item": "每个项目",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Client Created": "客户端已创建",
  "Client Updated": "客户端已更新",
  "Client Deleted": "客户端已删除",
  "Project Created": "项目已创建",
  "Project Updated": "项目已更新",
  "Project Completed": "项目已完成",
  "Task Created": "任务已创建",
  "Task Updated": "任务已更新",
  "Task Deleted": "任务已删除",
  "Client Task Approval": "客户端任务批准",
  "Form Submitted": "表单已提交",
  "Time Entry Created": "创建时间条目",
  "Time Entry Updated": "时间条目更新",
  "Time Entry Deleted": "时间项已删除",
  "Meeting Scheduled": "预定会议",
  "Meeting Updated": "会议已更新",
  "Meeting Cancelled": "会议已取消",
  "Opportunity Created": "商业机会已创建",
  "Opportunity Updated": "商业机会已更新",
  "Opportunity Deleted": "商业机会已删除",
  "Invoice Sent": "发票已发送",
  "Payment Received": "收到付款",
  "Triggered when a new client is created.": "创建新客户端时触发的。",
  "Triggered when an existing client is updated.": "当现有客户端更新时触发.",
  "Triggered when an existing client is deleted.": "当已有客户端被删除时触发.",
  "Triggered when a new project is created.": "创建新项目时触发",
  "Triggered when an existing project is updated.": "当已有项目更新时触发.",
  "Triggered when an existing project is completed.": "当现有项目完成时触发.",
  "Triggered when a new task is created.": "创建新任务时触发",
  "Triggered when an existing task is updated.": "当现有任务更新时触发.",
  "Triggered when an existing task is deleted.": "当已有任务被删除时触发.",
  "Triggered when a task is moved to client approval.": "当任务移动到客户端批准时触发.",
  "Triggered when a new form is submitted.": "当提交新表单时触发.",
  "Triggered when a new time entry is created.": "创建新的时间条目时触发",
  "Triggered when an existing time entry is updated.": "当已有时间条目被更新时触发。",
  "Triggered when an existing time entry is deleted.": "当已有时间条目被删除时触发。",
  "Triggered when a new meeting is scheduled.": "当安排新会议时触发.",
  "Triggered when an existing meeting is updated.": "当现有会议更新时触发.",
  "Triggered when a meeting is cancelled.": "当会议被取消时触发.",
  "Triggered when a new pipeline opportunity is created.": "当创建新的管道机会时触发.",
  "Triggered when an existing opportunity is updated.": "当已有的机会被更新时触发.",
  "Triggered when an existing pipeline opportunity is deleted.": "当已有的管道机会被删除时触发.",
  "Triggered when an invoice is sent.": "当发票发送时触发.",
  "Triggered when a payment is received.": "当收到付款时触发.",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Client Created`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Client Created`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Client Updated`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Client Updated`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Client Deleted`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Client Deleted`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Project Created`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Project Created`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Project Updated`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Project Updated`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Project Completed`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Project Completed`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Task Created`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Task Created`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Task Updated`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Task Updated`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Task Deleted`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Task Deleted`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Client Task Approval`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Client Task Approval`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Form Submitted`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Form Submitted`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Time Entry Created`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Time Entry Created`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Time Entry Updated`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Time Entry Updated`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Time Entry Deleted`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Time Entry Deleted`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Meeting Scheduled`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Meeting Scheduled`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Meeting Updated`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Meeting Updated`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Meeting Cancelled`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Meeting Cancelled`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Opportunity Created`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Opportunity Created`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Opportunity Updated`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Opportunity Updated`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Opportunity Deleted`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Opportunity Deleted`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Invoice Sent`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Invoice Sent`** and click on **Save**.\n        ",
  "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Payment Received`** and click on **Save**.\n        ": "\n        - Go to the **Workspace Settngs -> Connected Apps -> Integration** section.\n        - Under **Custom Integration** , click on **Add Rest Hook**.\n        - Click on **Integrations** section.\n        - In the endpoint field, paste the following URL: \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n\n        - Select the event as **`Payment Received`** and click on **Save**.\n        "
}